建議行動前定好目標及最大付出成本

我發覺呢次葵警目標除左聲援義士外，我只睇到送頭兩字，如果已定好被捕既決心，但請唔好呢次被捕，因為呢個唔係戰場，呢到只係打氣既地區，除非有殺警傷警或劫牢既決心，唔係唔好呢到咁等死。舒發情緒係可以但唔好死起無謂事上。

最重想講心中要記住hit and run, 控制好物資同人力成本，好多物資勇武買少見少

補多句，你地咁圍人，變左警察唔會咁順放夠鐘48走既義士